有冇人想識下新朋友 想識下唔同嘅人

同性異性都好
不如整多次連登聚會 不過今次拒絕毒撚與怪獸入場

大家贊唔贊成？

贊成
所以你可以走先

Me中上男神

人唔笑狗都

買餸成日畀人叫靚仔ok？
Btw 巴打想比人含？

畀負皮嗰啲係冇得入場？

圖？

請參考連登第一屆聚會合照

譚仔啲姐姐夠見男人都叫靚仔
想日日畀人含

譚仔姐姐見到我開自動波㖭啦問我要幾辣

巴打可比我含？